堅持五大訴求 要令革命有焦點

好明顯政府搞唔掂先出黑社會嚇我地

想我轉移視線去群眾鬥群眾

我地更加要集中係五大訴求
繼續上街遊行

煩到政府跪低